[IQ題] 一定唔會估到既IQ 題

點解食得多野就識變魔術

因為個胃會大
大胃高柏飛

秒

屌你老母 我仲諗住打完機返黎個post 會唔會上熱門 點知比人秒左

大佬呀，你想上熱門都最少加句「三頁秒到我切㭍㷛湯」呀

咁撚低層次嘅IQ題都拎出黎打飛機
你不如話你假膠算啦

勁垃圾

一定唔會估到既IQ 題